[I/A]信喵之野望 新作 - のぶニャがの野望 ニャぷり！

官網：

事前登錄：

IOS推出預定日期：6月28日

信喵之野望新作，以前玩過網頁版，今次新作直接出AN同IOS，唔知玩法變幾多

有興趣既巴打可以去事前登錄

推，希望更多巴打見到

以前玩日服信貓成日去2kfun買點 希望佢新作唔好太差

我以前台服，但生活開始忙成日外出，果陣又未有手機版，所以棄左
而家新作之餘仲直接出AN/IOS

其實前作都唔差
可惜早左幾年出跟唔上手機app熱潮
希望今次可以做得起

每日一推

玩咩架？

以前玩過網頁版

應該同web版唔會變得好大好多
戰國人物貓化，砌陣型派貓，啲貓可以學技可以訓練，之後就AI打AI。

事旦揀左條片

基本上都係派完兵出去，去戰報睇輸定贏，鍾意既可以睇點輸點贏，即係上面條片咁

每日一推，推到佢出

得阿市得天下

阿市果陣真係好勁

有web 版？

而家既有

呢個POST講緊既新作，應該就得手機版

最好唔好亂加點 等攻略出先

留名等玩 童年回憶

斷估唔會差太遠掛

推

上限由80變左100
應該唔似前作咁要切水切風

太耐冇玩，好多SETTING我都唔記得曬

終於有得玩

有無話幾時出

APP STORE寫6月28

Thx 就快有得玩

已經唔記得德同策係咩黎

怕冇人玩日版，我地自己做開路先峰

之前有玩過，好鍾意用劍客既貓，同果時好興用雜賀

已經搵唔返個日版email 想重溫都唔得

玩住台版先囉，返去複習下都好

幾鍾意玩哩類game，期待

齊齊開荒
以前岩岩出毛利兩川 抽到之後無耐就冇玩了

我記得我買完隻魔改道三就冇玩

想當年稀市貼鬼若子一張上

自己魔改真係好大勇氣

轉左7月31日出

期待左成個月 差幾日都推遲？

屌佢咩

試緊web 版，唔係好上到手，有無新手教學？

我冇玩好耐，你可能要去巴哈望望啲攻略

褲都除埋同我講遲一個月出

諗諗下 到時有無轉會市場可以直接買喵

就算有 應該唔會好似網頁版咁直接買賣掛 始終一開始就送石有得抽 除非固定左每隻嘅價格 或者可能要你儲錢直接有個系統比你買掛

暫時情報冇提過交換所
如果冇得買 全部靠自己抽好難貼技...

而家既WEB版真心趕客
新手冇人權 日服連材料貓都少人放
想貼好一隊有奶坦打手既隊都幾燒時間同NP...

果時2張信玄改到隻甲斐2.0馬 開心左好耐

信喵個遊玩好大程度靠交易所
冇得買貓一來唔好玩，二來好難玩

大約點玩？

買喵/抽喵
自己升lv配點
升技 / 拎其他貓既技黎學 (魔改)
之後組夠一隊出去揀陣營打合戰揚名立萬

貓場所瘋狂買糧刷分

仲有成個月呀，要等到幾時呀

我玩返WEB版等
繼續組我隊甲斐馬隊解癮

而家核心係呢兩隻 其他仲改緊 只能夠玩菜刀隊
轉唔起術攻隊 冇老母冇降燈冇術攻打手 最重要係冇NP+個交換所冇咩貨...

雖然好多野都唔記得，但一望你堆技就知唔小野

得招甲斐係貴 其他都平改
而家主流係煌卡...極卡=SSR 煌=UR..
新APP應該都係一樣RARE度....官網介紹大名好幾張都係用煌卡既卡面
總之新手定老手首抽刷煌卡實冇死 勁其他卡太多
煌卡天生1500血 2覺2500 極天生1000 2覺1500血
仲要五圍都高一截

覺醒係咪都唔係一開始就有既野來?

早期冇呢樣野
好似短刀 土佐出來人術攻隊 果期咁上下出?
食其他貓 升滿就可以加兵力/五輪
唔洗搏機率既燒錢玩意

見都多新人想入坑 講下而家WEB版既設定
簡單黎講就係排陣AUTO GAME (新作打BOSS變回合?)
要練最少5隻 合計10COST以內既貓
主流就2.5/2.0為主 少量勁貓會3.0 另有1.5 1.0 過氣可以當冇既4.0
以用盡10COST為基本
舉例2.5+2.5+2.0+2.0+1.0

貓有分屬 火 地 風 水 空
火貓 物攻打手 攻高 多進攻BUFF技
地貓 物防坦 防高 多引怪技,飛身擋刀,減傷技
風貓 速攻打手 行動速度最快 高敏高狀態抗性 可物攻可輔助
水貓 奶媽 回血技+輔助技
空貓 術攻/輔助 上BUFF 放DEBUFF 解狀態
主流如上 另外有部份貓唔跟上面規矩

另外分兵種
足輕 馬 鐵炮
足輕山地 攻防技能發動上升
馬平原 攻防技能發動上升 上山減移動力
鐵炮 晴天攻防技能發動上升 雨天降攻

技能就每隻貓可以學三招
每招技要睇返限咩屬咩兵種 有D限埋職業
技能本身有重量 影響行動順序 要搶先手可以貼加速
要配合隊友COMBO就睇情況貼重技拖慢佢
目標就係練好一隊五隻十五招技去同其他玩家鬥

核心玩法主要係咁 新作應該都照搬

係神阿 真係唔記得曬

IOS有未？

未 早幾日IOS版個推出日期推後左去7月31...

太悶，down舊版玩住先，順便回憶返點玩

等 寂寞到夜深

玩緊舊版信喵既手機版
啲界面真係就咁將網頁版搬過來
完全唔似手遊
唔怪得要正正式式出個手機版

按多幾個指令就會LAG

玩左半日，啲回憶返曬來

好掛住我日版果幾隻貓 貼左好耐技
但真係唔記得左個ac

玩game為燒時間
結果隻game要你不停等www

新開ac?

如果用gamecity果d 可以用email找回ac
我都唔記得gamecity果6個位英文ac....
唔係自己用開既ac名 隔咁耐真心難記得

我而家gamecity個ac係email加密碼
但每次轉device登入都會send驗證碼去email到

用EMAIL登入係my gamecity
gamecity 係六位英文既市民id 咸豐年既產物

BTW 而家玩返既話打七夕活動 打賊有隻1.5既奶 固有幾好用

啱啱拎左
但剩用呢隻1.5，夠唔夠補

佢天生有活法3 還好
固有回血+清除降燈
升滿20水空 255功 應該唔差

舊時巴哈有人測過
寶伽羅喵本體
天惠補量實測
範圍: 3, 同陣中五
修練: 地10, 水空滿, 德150, 策101
技能: 天惠, 貓足1
自補: 261, 補他人209~230

點出內建的活法
技能: 天惠, 活法3, 貓足
自補: 323, 補他人 258~285

預估活法5的補量:
自補365, 補他人: 292~322(需驗證)

覺水: 德200, 策101
技能: 天惠, 活法3, 貓足
自補: 405, 補他人 310~342

預估活法5的補量:
自補456, 補他人: 350~385(需驗證)

覺水空: 德200, 策126
技能: 天惠, 活法3, 貓足
自補: 461, 補他人 358~372

咁我用呢隻算，新AC冇錢練陣中5

同陣中5同樣補量 仲多左清降燈同唔洗升技
係要貼活法3上5 寶卡覺醒好平

farm np，係咪仲係用一隻255帶四隻0功勳

如果係，用邊隻帶好

我就台子點前+掩射
刷功快+殘血不停發動掩射

冇專門打賊用既就放你最打得果隻

好，參考下先

今日內友抽80NP
接任之後抽22下必送一張廢稀
都值3千幾NP

中左隻百發百中

賺多左 5000NP起吧
我中廢稀

玩返WEB一排 真心覺得30個位冇可能夠用
課金果個眠貓位只係倉
實際要掛貓去賣一樣食住你D位...

HEA玩都夠我玩到7月底既
等新版出再睇下課唔課金

新版睇圖應該改到同而家主流差唔多
望佢唔再ON99 屈人課即完成,30日空地同開倉位)))))))))
課回體同抽 課金升技魔改呢D正路野
其他ON9課金野 好心佢DEL哂佢啦

我冇乜要求，佢成隻一模一樣然後搞搞手機版啲界面，咁樣我已經覺得好玩
不過暗榮應該係想搞下突破先整新版

話說WEB版最近更新加強左一堆貓
由其係舊既譽卡 唔知係咪為APP版改勁
之前情報圖有提到係農材料換譽貓

我想問下，而家日版係咪每晚都會塞滿五輪玉

係 所以要換哂做糧最抵

暗恥旗下信長Title合作活動
點都唔會遲過8月27開SER
我估7月31應該會開 一開SER叫人點樣即打貓場所

快撚啲開啦，我想課金呀

呢個時勢玩返以前啲隊係咪會俾人屌打
掩射火砲隊呀、武田馬武果堆

我隊野都係被人花式屌打 有5色常陸都係被秒
高速鐵炮 成隊快過我隊馬 降黃+金淹川之類 一炮秒我全隊
術攻隊 基本生存唔到兩回合就夾生炸死左
煌卡 打士氣COMBO 降防COMBO 硬到打唔入既煌地貓....

等開APP版開荒啦 刷隻煌首抽 一切唔同講法

咁睇來HEA下玩下廢貓算

亂咁貼技

如果係想合戰爭排名搶卡（前100名）
煌卡是組隊基本了
好多舊隊已經玩唔到

唔知係活動過左定新手期過左，突然訓練起野個時間多左一倍

終於有片睇
最大分別應該係畫面變靚左
同埋有啲捉貓
抽貓可以十連

好想快啲玩

幾時開服

真係等到花兒也謝了

好似有新mode, 有段係手控唔係自動

事前登陸都夠數
我諗都差唔多開

幾時先出架

月尾

等撚到仆街..以前舊登都hit過一排

我仲開過下post

阿市喵

應該唔會再推遲啦掛

多左手控係好事定壞事呢

打賊都係照舊
回合制之前講左係打BOSS先用 即係降臨咁樣既關
貓場合戰果D PVP活動 我估都係照樣全自動?

時值戰國眾喵紛擾《信喵之野望 喵 APP》繁體中文版確定直營

玩日版定台版好

其實最緊要多人

長遠計好似日版穩陣 隻game應該唔太多台港澳人玩 始終都咁多年前

我諗住日版算，反正AN版課金直接碌卡就得，輕鬆

唔鎖ip就一定日版穩陣

要鎖一早鎖，唔好我玩玩下先來鎖就得

暗恥直營 唔係賣俾代理
應該唔會學CY咁狗既

幾號岀？

但台版有繁中

31

如果直營既日版真係勝在早d出咁解，有d1516

玩住日版，等台版出再作打算

版權問題 會有部份活動台版冇份

如果台日係同SER就玩得過台版

PAD都係咁架，不過照樣有活動係日版有份台版冇份

留名

老老豆豆，我思疑佢7月31都未出到
如果真係7月31日出，邊有理由到今日7月27都未公佈日期

8月有動畫合作活動
就算再推後 都冇得遲過8月27
唔通真係柒到連合作都推後先搞咩
再拖人地都播完

我已經餓左成個月
日版WEB信喵都玩左28日

近日出 應該唔會再推遲

見到有得SET助っ人
應該係掛出黎借俾FD用
我估係打降臨用 見佢BOSS關一隊6隻貓

到而家新版，啲棋依然都係隻隻一樣
(雖然好似姬貓唔同左樣)

唔一樣WO
傾奇露一邊膊頭 花臉
僧侶有白頭巾 佛珠 包布既棍
劍豪武士服渣刀 唔似正常足輕用矛著甲

我理想係每隻貓都整獨立既棋，不過可能成本可能太大

隻兵仔有動畫 當只係整極同煌都唔少野
反正玩耐左都係睇到撞玩家睇點嬴/點輸
冇咩事都唔會睇戰鬥

FAMI通都出左試玩報告
似7月31出了

確定未，等到頸長

中文版一齊出？

唯一可以慶賀既係
佢ａｐｐ ｓｔｏｒｅ個予定日依然寫７月３１日

中文版8月先開始事前
應該遲d

岩岩睇APP STORE 個APP由210.8MB變左211.7MB
GOOGLE PLAY都更新左
應該真係731走唔甩

我禁佢GOOGLE PLAY條LINK會話找不到

日版GOOGLE PLAY 先睇到
如果AN機 同其他日版APP一樣要APK

我以為只會唔俾下載，估唔到而家係連見都見唔到

事前登錄應該得日PLAY睇到?
出左APP先會講你地區用唔到咁樣
我都第一次用GOOGLE PLAY事前 唔清楚

web無課老玩家留名
等中文版

岩岩睇改左日子
リリース予定日：2018年8月1日
遲左一日 同少前日版同一日

輸硬喎

唔知暗恥點解咁有自信
純貓貓排陣GAME同隻萌系有聲優排陣GAME同一日出

又改遲

事前登録が60,000人を突破！

お礼にさらに小判を6枚プレゼント！
事前登録特典でもらえる小判は合計150枚になりました！
11連ガチャ3回分ニャ！

而家總共送3次11連同極真田丸,綾,慶次

又改

佢真係延得一日到8月1都還好

改8月1跟WEB版同時開千鳥動畫合作既LOGIN活動掛
諗定刷邊隻煌先啦 一街都煌信長 煌秀吉 諗起都想嘔
西部牛仔GAME 邊個開槍打中先就贏

頂我難得聽日全日得閒同你擦首抽先黎延

點知一開波唔開放煌卡就好笑

9成唔開

應該磨2-3年先開

有機率睇, 知道未開咪刷極

同唔知有冇拍賣

4gamer試玩有煌上杉
就算拖應該都係避左送30抽呢期就開？

而家情報同4GAMER FAMI通都完全冇提交換所
介面都只係得登用所 即係之前提到用五輪玉買譽卡果到
真係冇左交換所既話 全部人想要邊隻都要自己抽到有為止

貼技都貼到傻

所以先開登用所俾你地買譽卡
同埋睇圖見到打關可以招降稀卡 降臨打極卡
煌卡? 課到中啦

Down 得

LINE有通知我開始

玩得未?

首先要搵到方法下載
係公司比較麻煩

AN好似玩得

QOO

已經搞左

可以狂死極卡洗到你滿意

信長玩下先睇下好唔好玩

有煌

係咩色?

咁我重刷
好良心下

彩色
第一抽就中

我洗左20次都係得

終於中
我都係武田

會唔會刷到2張煌呢

第一下十一連係咪必有煌？

見到第2隻煌
上杉

可以1開波洗1煌
入到佢仲送30抽
再洗2-3隻

10抽2彩咁良心

我第一次十一連中左隻煌同有啲極
後面兩次都全稀

通街都係煌啦即係

可以狂死
洗1隊應該都得
之後20抽中多1隻

頭3隻洗有無用?定係直接洗之後哥30抽

同暫時得騎同炮兵有煌
玩咩隊好

頭3隻洗1煌
之後30隻再洗

首3有煌濃姬..想睇下有冇信長
想玩炮隊

唔明巴打指狂死係咩意思

應該係講狂洗

我感覺馬隊好似好D
武田有隊長技

一開波有幾多抽可以洗?

3洗1煌
跟往2分鐘解完野就再30抽

頭3試到有信玄 秀吉 濃姬 上杉
未刷到信長

頭3要擦到煌都有排

見人首3刷到2煌

唔刷啦
家康、信玄、秀吉，3煌開局，留返55石

我冇咁貪..想刷1煌1極開都未刷到
刷到1煌2稀好多次

擦到家康，好像麻麻地

唔上唔落
依種如果係網頁個隻有分兵種的
信玄一定要配返上杉
唔係就

好鬼難刷呀

煌德川同煌織田開波

玩馬隊就一定信玄+上杉
玩鐵炮一定要信長
暫時
未睇到咩計我都唔知

一路紫色畫面0%

又唔係
冇指定一定要馬隊
岩岩當我冇講過

但係信玄招BUFF冇限騎兵喎
我冇經歷過WEB版煌卡時代，所以唔識咁多

隻煌信長同網頁版果隻煌信長好似唔同

不過有另一個問題係，我3隻煌都唔係打手

啲煌咁易出，之後啲國戰合戰(如果有)會係一個咩境況

煌信長家康開唔開得

4煌隊
普通1.5同1貓比人秒硬

4煌先好開

咁我再努力下

4煌直接組1隊睇下邊個死先

煌卡比較好的有織田、上杉、信玄，其他3張可能材料

正 第一次首30抽已經中到煌織田同上衫

不過第一次玩，研究下點組隊先

佢咁易刷起碼4隻先會夠人打

Ios down唔撚到
轉地區都唔得，diu 嬲

ios歡樂刷刷中喎我

ios好似聽日先有

佢係咪有偷改數據,重刷左3次,第4次頭3抽重刷左30次都無煌

我諗唔係愈多煌愈勁

煌同普通卡分別1
1500
多500血

而普通卡只有1個命運
比煌卡食

近2-3個我都可以預言到絕對係4煌卡天下
因為佢上限得10cost
要打破只能等佢出低c既煌貓

煌信長煌秀吉起手算 懶得刷

照咁計
而家4煌最好配置係咪
信玄BUFF
上杉+信長打手
家康/濃姬任一回血

頭3抽雙煌但之後30抽一隻都無

我都係 已RE

咁樣?我想問隻GAME有沒得綁定

我諗就係咁

而家果幾隻煌
信長 杉係打手長期都有用
信玄 煌地貓 等出常陸同覺醒就硬撚到傻 全隊被動+地值再固有升燈
秀吉 DEBUFF貓太肥
而且風炮未有大御所樣+鐵炮鍛造慢過風馬...津輕右京入POOL果時就收得皮
水貓 濃姬玩士氣可以等下配套技
家康只係隻肥版金伽羅 可以用 但係2.5太肥啦

首36抽 織田 上杉 秀吉開左波

3次10連後，信玄加濃姫開唔開得？

想問個問題依家成個pool冇幾多隻煌

煌信玄和煌濃姫

信長 信玄 上杉 秀吉 家康 濃姬 6隻

就係咁
但你信長
混長群攻+混亂
好屈機到的

決定唔刷
等人開下荒先

過2日想玩直接去買個仲好

都OK 兩隻都可以長用
煌信玄WEB版都成日見大神用本體
等出常陸侍從 笠之緒文貼完就好強
秀吉變哂材料 其他貓用豐太閣好平常
濃姬就要等下士氣上升相關果D技出 當起動技咁用

感謝，我中左4星信玄，係咪可當材料升

一開始3抽中左上杉
1煌2珍 開唔開好?
定係博信玄

煌信玄本體好用太多
金信玄3.0COST 太肥仲要綁馬隊 當技能材料算
可能改俾2.0 1.5掛? 我WEB版就係2.0甲斐馬隊

隻GAME係單機GAME 好似沒PVP

上杉術攻打手 WEB版出左咁耐都一樣係一線打手
問題係而家未出山磡之類既輔助技 難砌COMBO
可以搏下之後30抽再睇

有 公告講8號開全國對戰 RANDOM打其他玩家果隊
之後會出貓場所 限組隊條件打RANK 同WEB版應該一樣
合戰果D未講 唔知

唔太知點玩 有沒人已經魔改

兩隻濃姫

我沒用上杉果個開
之後抽到信玄
岩岩30抽 煌信長加濃姬
爸打好人一世平安

有無人可以話我知點解IOS APP STORE 下載唔撚到
IPX
入去隻GAME話要香港下載唔撚到
自動轉日本版面
去左日本版面 ,隻GAME又話下載唔撚到,又幫我轉番香港畫面

IOS 弱智?

有信玄 信長 濃姬夠殺
打關拎到既石留到8號睇下佢EVENT有咩抽

巴打login咗日本app store ac未

apple真係智撚障,個撚個suppose都有日本id?
弱智到不能再弱智

6年前玩過
依家仲會唔會食信義仁、鬼島津?

三煌配邊隻好？ 水貓？同埋升lv配點升曬技所需既先？

唔想比你玩

我既話會極信長改俾1.5 2.0貓做炮隊大隊
2.5秀吉 2.5煌信長 當2.0大將 2.0奶 1.0帶傳令之類輔助技

可以玩好正 極卡已經好開心
出左煌卡之後真係全部變垃圾

一樣係貼技 只不過冇得交易了

我依家仲有幾百萬係網頁到

只係煌卡為主
要組5色隊 天下老母隊 兄弟技 三好三人絆呢D相性要求高既
就要用到其他稀極譽珍貓去組 WEB都唔係全煌貓 好多大神一樣要入珍稀

重複有冇用

暫時冇
唔肯定佢幾時出覺醒
反正300位 極煌留住等出

我以前玩網頁版無課金
都未試過有極卡
依家可以刷煌卡幾開心
不過我鐘意有得起野

有沒人知點拎多D錢去升LV?

同網頁唔同係唔係可以全部都升到20LV?

濃姫 兩隻信長 信玄 開唔開

塞甲斐、鬼島津落煌信玄做buff機有冇得諗

玩家升LV 去里到起錢屋 可以用小判起多2間
APP版可以全部20LV

可開 3隻都可長用 唔係材料命

冇 重要BUFF唔好放同一隻放
煌信玄自己本身都升5級燈同解降燈
貼被動 信義仁 常陸果D實際好多

第2隻信長有咩用

WEB有覺醒 食同一RARE/一堆下面RARE既加兵力上限/能力值
唔知APP版幾時出 同改成點

冇得起野靠食貓升lv
但成堆稀有冇邊d值得拎黎過技？

升lv技能點應該加咩,信長全部加攻?

有冇巴打會諗住刷首抽魔改

火打手既話
火>>風>>空=地>水

今次最大LV有100
係唔係可以火風水地空點滿哂?

我記得以前得80LV

1樣100
但都野凸

1樣100
但要野凸

岩岩升完火上lv20 ,所以應該可以全部max哂

可以MAX哂 但係有優先度
打肥料都要時間

係咪隨左極同煌,其他都係肥料?

暫時係 要配相性同親子兄弟 職隊果D技先會用稀珍果D

刷開局刷左成晚

傳技可以食巫女到100%加3小判
輕鬆魔改織田上總介加真田丸

上杉點改好

重複有咩用？
有個ac10連中左兩隻信長，但其他白果

想問下有冇得過第二部電話？ 我本身自己2煌，但係第二部電話屎忽痕刷到3煌...

之後搵唔到邊度引繼..

登用所d貓有咩用?我見"稀"都要用好多5輪換,同埋傳技系統係點樣用

諗住試下傳煌信長招技去煌武田 失敗

終於有
返去更新
你地講30洗咩黎

其實仲有一隻煌

非洲人可以用巫女海+3小判佛心
只要你自己抽得中隻材料

刷到2謙信 1信長，屎忽痕試吓...

入GAME開頭畫面 右下開表 第三個引繼出ID PW

頭先搵到了，thx

明鏡止水 珍貓都有...
煌上杉招技改俾其他空貓雙打手好過啦

頭3抽係咪要有2煌?

幾年無玩唔記得晒...
刪帳繼續抽
我手上拎住3煌不過唔多好...2補

你要求高咪2煌
之後仲有3次11連可以刷

似係分開 唔會放入POOL抽
織田家30話有得捉極織田信忠

刷咗成晚都無，放棄

頭3抽唔洗刷兩煌啦,刷完3抽,30連抽一隻都無都係要重刷.

刷左信玄 上杉(分開洗) 無要到
而家爬完POST知錯了

肥料關有d白癡
成日秒左個boss，得一箱⋯⋯

加點都唔知點好，唔升lv又唔夠打。

冇分別 全部貓五圍都可以升爆20

限死10 cost真係要諗諗升邊隻1.5,2.0

等佢出堆2.0煌貓再抽算啦

學巴打話齋，周街煌貓，普通貓得果1000血，隨時死

唔限死好悶姐

都係要升下其他貓
貓場所題目實會迫你用唔到成隊煌
限職限兵種限稀有限COST

你可以升到80就停 同以前一樣 分別唔大
打手一向切水唔點 而家點埋20水都只被補量多少少 儲奧義快D

3洗加30抽 連中3隻

我係咪應該金信長招"第6天"貼落去煌信長?

重複可以點

岩
佢家最強一定4隻2.5煌貓
跟往佢就開始出低C煌貓

其實點分隻貓值唔值得捉,有時可以加多幾條魚加機率

捉得既你預都係雞野

極織田信忠有得捉,雖然唔知有咩用,但我哂左20條魚都捉唔到

依家周街煌貓
極貓有咩用

可能有得用來傳技掛,其實都唔知有咩用,會唔會有d極貓技能係勁

果斷放棄唔玩

活動可以捉哥隻貓勁唔勁

術攻隊COMBO起手用
降對面白燈加術攻傷

唔建議
打手除左被動同攻擊技唔貼其他野
放BUFF獨立自己一隻

極貓稀貓好多勁技
唔少技都係ANTI當時主流技用

用咗兩翼陣？

想問下
係唔係沒左軍糧系統
終於可以唔使理隻貓軍階

係 用固定體力
唔洗怕成隊255大食啦

係唔係貼住智勇女丈夫果啲先
WEB版我玩到出眼力果版就棄左

又話信長UP
抽多左44抽都唔中，慘

想問下
送果隻極真田 可唔可以用??

隻煌信長同信玄好勁，可惜2隻本體相性唔夾

今日整多10抽中煌點知重覆

將技過去之後2.0貓仔吧

魔改

2隻煌上杉濃姬相性夾, 但堆極2.5幸村政宗雜賀孫市冇隻夾佢地, 得3 COST既慶次係夾

可用但係之後會出煌真田
當真田丸材料算啦

想問暫時咁樣夠唔夠做⋯
定重刷？
隻宮本真係唔夠煌卡打的？

軍鑑貼去1cost地貓度出技率會唔會超低

2.0 鐵炮 好似得最底左1同左3 1.0得隻尾2行左4
2.0大將食第6天? 洗唔洗食埋其他技? 奶同1.0傳咩好? 2.5秀吉同信長洗唔洗改技?
THANKS巴打 好似好多問題

BTW，尋日隻驚BUG左幾秒
係據點到，大名依賴隔離出現左全國大戰

2煌OK既
煌上杉配而家活動打果隻源義經幾勁
全隊降白燈+術傷 再上杉大大力炸落去
煌家康 個人覺得2.5奶太肥
癲D既大神會玩到1.5 1.0奶 留COST俾其他貓用..

4.0武藏一般既 主要太肥得返6COST砌隊
同埋怕術攻 因為必中+睇策值計傷
最好貼招勁既攻擊技 打煌要睇下咩情況 單計物攻輸出唔輸煌打手
但真係4.0太肥啦....

記得舊時巴品班人講奶cost太低會好少出技, 多數都建議用番最少2 cost奶

WEB版本體機率都唔算高
唔肯定有降燈果時係咪會高機率出
但1.0點都要貼誓書加發動穩陣
誓書好似未出

想問煌信長可以過d咩技比佢？

唔同時代啦 而家咁多加發動既技
浪切 艷花 日月水盤之類
再貼招本身發動高既補技
或者用梅鶯 有老公在場超高發動
通常用2.0都係用原裝小改算
要大改都係1.5最通用
1.0我覺得太脆 但係都有大神咁改

大將最好風空鐵炮 夠快
咩RARE都冇咩所謂 有人睇貓色可愛就算
有人睇數值 高風地就OK
第六天大將既話
大將要係全隊最快
最完美就岩岩好快其他隊友少少
慢既就上早合 迅速
太快就貼下加防之類既保命技
唔貼高發動既主動技 會同第六天搶發動

而家好多好用技都未撚出 我都唔知點貼好
基本奶就活法 信義仁之類行貨頂住先
1.0就帶傳令 喝破 理毛果D解除技

多謝解答

暫時冇咩好選擇
平就智勇 用住先
真田丸都唔錯
最理想係天衣無縫 風雲兒 丹後宰相果D 但APP未出
信長最大問題係怕守護擋刀 仲有唔係必中 怕百萬石/絆果D距離減傷
隊友同貼技都係要改善呢D

實會出PVP既
公告講左有全國對戰
之前動畫合作活動講有貓場所打RANK
得單機成隊煌都冇咩癮

剛好有隻水軍風鐵炮 係咪傳BUFF技? 秀吉應該最高風 係咪要改技傳番技攻擊技/防技? THANKS巴打

風炮OK 唔係低地果D紙皮甲就得

煌秀吉主要存在意義係放DEBUFF 唔洗理佢
大把人當佢材料咁改俾1.0 1.5
而且APP版唔知係咪改弱左 說明冇提到易出爆擊傷害
如果要貼攻擊技有心理準備周不時見佢只打唔出豐太閣
我用原裝百發百中都已經係咁 即刻洗走左招攻擊技

最重要係打手第一回合食得到第六天BUFF

打哂有活動到12話,3個大名都親密仲有咩可以做

順帶一提 而家APP版未出津輕右京亮
出左之後豐太閣就只可以同佢鬥快 慢過佢就完全打唔入 無效果
仲要津輕係第一回合必發
差唔多係完全剋制 只可以等第二回合搏對面唔再出

起屋同刷活動
等8號開全國對戰 月尾貓場
新GAME係咁上下

捉活動貓係咪係咁打,但唔用魚捉,博運氣?

800分有一隻 唔好用魚

煌上杉信長開ok?
刷左成晚

刷咗成晚都刷唔到3煌（連30抽）

5輪精煉場每樣起得1個,應唔應該用小判起多個?

會唔會有AUTO
想返工掛機

入啲左上角冇字既關
呢啲關係直接貓隊打貓隊，唔洗人手控，快速消體

隻風貓升到20都係得152速追唔到信長175

唔係睇風值
要睇埋兵種同屬性+技重量
當兩隻都係炮
風炮152風+100屬性加成+0兵種加成/5=50.4
信長火炮175風+0屬+0兵種/5=35
再減返各自三招技既重 先係真實速度
原裝貨煌信長 35速 固有-30 櫸早合--25 必殺3 -10 即係20速
你第六天快過20就得

基本條式就係
[風值*陣形加成+屬性加成+兵種加成]/5 - 技能重量

風100 水空50 火地0
馬200 足100 炮0

岩岩先發現
賣珍以上既貓有五輪玉拎
各位唔好拎左去強化 唔岩用既可以賣
儲來之後去登用所
煌都係建議長留 極就自己衡量下

有信長基本夠打
有埋上杉就更好
老實講除左信長唔肯定之外其他5隻都不如之後出既

應該夠快過隻織田開第六天架喎

呢到好多老手 問幾個問題

1.呢家點組隊好，應該唔係煌就落隊？

2.3隻煌啲點點升好？

3.手頭上啲貓有冇邊啲可以改？

感謝

1.有煌就用啦
2.物攻就秀吉+隻火打手 術攻就上杉+活動果隻牛若丸 濃姬有肥料就升埋
3.改大將技/升燈技 3.0 2.5太肥 改落2.0或者1.5

點知邊啲係大將技，燈技？ 之前無玩過web版所以唔太知

大將技即係限定大將先可以開既技
升燈技即係加能力值既技
馬隊就用煌武田既甲陽軍鑑/極武田既甲斐之虎
砲隊就用極織田既第六天魔王

仲有足輕隊 極島津 鬼島津

感謝解答，即係要將3.0個啲升到有技然後再改落1.0個啲到

好彩問一問，唔係實亂咁升

大將技改去1.0既話，隻1.0都係要指定限定大將？

大將技2.0穩陣D 1.0太脆弱
唔緊要果D輔助技 DEBUFF果D 放1.0都冇咩所謂
大將技一定要放大將牌仔 其他位無反應同打少一招技一樣

終於刷到

想問刷咗2隻家康有咩用
同埋有啲cost有4咁高
有冇咩特別

上古年代有種隊形係一隻4Cost主力配4隻低Cost輔助咁樣玩
但係已經收左皮好耐

暫時冇 之後可能會開覺醒 留住冇死
4COST係時代眼淚
過往WEB版既拖屍隊長 殘血武藏1帶4垃圾白板貓刷錢
而家APP應該冇需要了
3COST都嫌太肥 主流2.5同2.0

獨眼龍係咪改廢左好多

WEB版改弱過一次 命中差左 傷低左 冇咩人用了
限大將位太麻煩

武田招甲陽好似冇限馬都得

有冇巴打有留意到，隻驚邊到有寫啲緊急關卡出既時間表

武田配咩打手好？定配2.0 甲非馬仔？

濃姬駛唔駛上多招補血技?
10場都冇1場係見到佢補

刷親密度有無用,我3大名都親密左,但排名得457分,但第一名刷到1300分

試下擺回復/支援位

我都想知個排名有咩用

唔覺有邊到寫排名獎勵 應該同名聲一樣 威大過實際

255功未
同埋奶技一向滿血唔多用
少血都唔一定會出 睇人品

邊到引繼

搵到了

啲體好似愈用愈多咁

an引ios會唔會無哂小判

隻秀吉係咪唔洗學百發百中
我淨係比左debuff同早見佢

有冇巴打知 抽到多煌信有咩用

其實如果重複左無用,800貢獻已經會送活動貓,咁係咪唔洗人手打第12話試捉佢

會 好似有寫

今朝11點有出過

暫時未有 留住先

唔洗學 又重又打唔痛
貼被動或者觸發型既技 傳令果D 唔影響佢用固有就得

其實刷貢獻 順手搏下 用魚就唔係太值
多左隻咪賣左佢換五輪 極一隻1000

13%智勇一次過
貼其他技又唔見咁好彩

煌信長貼咩好?

記得以前1.0火貓貼援射好勁，而家多唔多用，想洗走濃姬招援射轉活法諗唔諗得過?

而家有信長、濃姬同秀吉，長遠我應該會用信濃配+2.0大將+2.0打手+1.0傳令貓

有冇巴打有更好選擇?

想問下有沒簡單教學，想知技用法。
同埋好像沒公告幾時有突入活動

活法定姉女房好D

援射同反擊果D 而家環境都仲用得
之後太多無法守護同必中
是但貼招加回復量既技

你知想咩野技用法?
暫時唔覺有地方講時間表

想問前面要個打手，要邊隻好？因有時打人又晤點出技。謝謝

3-4煌

有小判仲抽唔抽十連好

唔抽 等8號正式營運出咩先

上山用片手千人斬/劍聖 最頂果兩隻2.5稀足輕
平原真田丸要貼技 極立花麻麻地 專打空貓用
發動 用多D隻貓到255功應該會好少少
你邊隻唔出技?

咁500貓幣抽10下哥個抽唔抽好,d幣仲有無其他用途

留D貓幣解下星期周任用
暫時冇其他用途 友抽材料貓升下技同賣珍貓換五輪

信玄招勇猛未見過出，但甲陽就出到

勇猛果敢被動技...
即係智勇兼備+反擊

宜家有緊急魚關,刷定一堆之後實有用

哈哈..仲摸索緊...救命
原來我沒用攻擊手，全支援技。。

濃姬地圖補，姉女房加範圍效用唔大

可惜係我太耐冇玩，唔知濃姬招固有技加幾多回復量

巴打你有冇相關網站睇下？日文都得

揾到呢個

首抽得煌上3 開唔開？

頭3抽1煌，之後33抽有1至2煌先開好啲

有冇方法首抽唔洗del game 重裝？

an機去設定果邊清除資料
ios就唔知了

而家 煌信長 煌濃姬 煌秀吉
想入隻1.5坦 同1.0sup 清debuff
有咩推介

台灣人?

原link:

上線紀念祭
活動時間：07/31 ~ 08/31 22:59 截止 (台灣時間)
1.煌織田 期間限定登場&PICK UP

2.牛肉丸的委託，うしわかミャるの依頼
貢獻6k領滿獎勵

3.期間內登入滿七日共可獲得60枚小判

4.八月起，逢周末兩日貓武將強化必大成功
~08/19截止

5.世界貓之日相關活動開催
活動時間：08/08 開始

● 新增期間限定的籤池、委託依賴。籤池內容物隔壁台服FB好像已揭露一二?
● 全國對戰開放以及相對應的每日課題追加。頭領15級開放全國對戰

以上

拎左20小判請多2隻喵做野

重點:
官方消息表示

限時關卡每日3個時段，每次30分鐘

1.台灣時間11：00～11：30 (巫女、鯛魚)

2.台灣時間18：00～18：30 (巫女)

3.台灣時間19：00～19：30 (鯛魚)

4.台灣時間20：00～20：30 (巫女)

貼唔貼慈愛之心俾濃姬好
有d驚搞到唔出補血技

五輪場係咪每屬1橦,用唔用小判開多幾橦

有冇新手教學
玩多一陣都唔知應該點玩

呢隻驚主要目的係砌隊同其他玩家打(之後會開放)
而家新開服，乜都未有，大家都單機既情況下
要做既呢，就係收集資源（錢、材料貓 )來砌隊

錢就係打任就有架啦，用處係強化、傳授、升技
材料貓呢。其實係咪材料呢，就睇個人睇法。主要就係隻貓可以學習既技有冇用。例如萬用既智勇兼備、信義仁呢類，又或者一啲固有技、獨有技
啲技同舊版ＷＥＢ版大同小異，所以去睇下啲資料網，就知有咩技啱洗

基本上，而家單機ＭＯＤＥ，清曬啲課題、依賴，打材料貓，賺錢賺小判，抽貓。
最後整隊ＤＲＥＡＭ ＴＥＡＭ出來。等開戰

有無人知邊個陣最易清哂對面,打肥料關下下剩係秒boss得一個箱

武田上杉馬隊

好似幾好玩

玩左2日，有點無奈

隻Game有8成係照Dup 網頁版
網頁版Run左6-7年，全部野都發展成熟晒，甚至已經有點苟延殘喘嘅感覺

連唯一賣點都唔要，極煌卡放題

而家隻Game完全Dup晒呢D野
除非之後有極度impressive嘅新元素
唔係嘅話3個月後應該死得仲慘過網頁版

典型嘅掠水，只食頭啖湯嘅Game,好失望

舊玩家應該記得隻game頭一兩年嘅感動

珍卡隊都可以屈死明星隊，再慢慢出勁卡

有排拖，有心極嘅話，換卡圖，跟返舊模式咁慢慢出新卡，肯定可以好hit。

而家無新玩家玩網頁版，係因為魔改得好誇張

辛辛苦苦砌一隊出黎，合戰第1，2，3場
比魔改術攻隊SM
係一開波，隊面就定身，降能力，術攻狂炸
第一回合郁都郁唔撚到就全部0血

仲邊有心機玩

我開齊左5輪各3 一間用5小判
升爆未知每日回幾多 但係長遠黎講抵俾

想快D 8號拎隊野同人切磋下

工人你地請左幾多個

4個

煌濃姬WEB版已經發動低
如果冇改勁 唔建議貼慈愛搶發動

沒每日登入獎品既？

幾時有中文版？

佢而家個路線應該係人人有煌卡,齊齊魔改
睇下邊個魔改得勁啲咁

不過我個人都唔太like煌卡呢個存在,唔講技,齋講體質1500血同五輪可以破200呢點,無論係舊版定新版都唔好

雙驚算係滿足下web版冇咁多錢魔改既遺憾

好西煩的
仲要計速度
唔係下下改
唔玩好過玩
/等開荒牛探下路先

已貼 北政所發動有少少影響 不過不見得我唔貼佢會補多左

唔識計

點玩好？

33抽得3隻 係咪要重刷

重刷

日本時間24點=香港23點會派登入獎
你係咪琴晚有玩已經拎左

8月8 台版事前登錄 冇咁快出

但係就係要煩呢D先係信喵精髓
乜都唔洗諗 塞哂D勁貓入去就OK既話玩其他排陣GAME啦

今晚再睇睇先。

你仲需要貼活法 洗走喝破

濃姬活法lv4,暫時好像好少少

我而家甲婓配呢隻，想問下甲婓配牛丸好沒？
那出2隻甲婓有沒用，煌信玄/濃加一隻1.0?

定係貼傳令

洗唔洗開返個GROUP方便問野

大將技唔係要行得快同埋唔洗放攻擊技? 新手唔識

我依家咁樣貼

Tg?

我都係初哥...大將已有煌信玄，我把4星給2.0做攻力，前幾個頁有brother教我，我只係試用

好啊，好多不明地方

都好

2隻甲斐? 大將技得放大將果個位有用
煌信玄同甲斐勉強可以同隊 但係兩招都係5級升燈會互相覆蓋
難被人拆燈同降燈 同埋點黑仔都總有一隻會出技

個人覺得幾好 城介平時唔係點放技
中挑釁先放得多 打手怕挑釁可以試下
WEB版撚有錢咁樣試咩
而家APP版真心可以試好多野

支持巴打

我都唔知點排好，哈
邊個陣好D?

我bug左開唔到group

中挑釁就一定放 平時就55波

我都諗左好耐貼越後之龍又得紅綠燈
同慈愛藍綠白撞左
咁不如貼呢個
係好似行慢左
但牛若丸行先放降白燈
佢行慢d 都ok 既
（唔壞既話）

下面 最好用盡10COST
2.0甲斐要做大將放支援位
隻1.0貼下傳令 呢D輔助技

空馬本身都唔慢
城介重5 算好輕
咩都試下囉 而家改技咁易
都幾難估對面會點組

唔建議開TG啦，多D人流在post仲好啦

好似可以玩兩隊？ 有六天同甲婓可以傳

可能我未升晒姐

我冇所謂，咁大家係到踴躍啲傾

有興趣咪玩下
足輕上山勁
炮好天勁 落雨降攻
之後貓場所成撚日會出D題目迫你用唔到用開既主力
咩馬做大將 姬做大將 炮做大將 用8.5COST以下既隊

我都冇所謂 照舊盡量答

提提大家，貼/強化過既技能，唔好換落來，會冇左

以前d窮人恩物珍卡 可兒才藏 北田具教仲有無用玩過web版但改過補血技後棄game

信長配咩技最好呢其實?

上總介同必殺都要留啦，平平地放住智勇先? 定真田丸好?

條友好脆皮唔想佢咁易死

以前會貼智勇比可兒 反5去合戰新手隊都打到6/7連

貼勁技咪有用
原裝就算吧啦

唔留必殺 招野冇咩意義
固有 櫸早合 智勇
主要改智勇果個位

究竟我幾時先會抽到h信長

岩岩玩終於刷到2煌起手

係咪會出台服？

台服8月8事前登錄

我頭三抽中煌秀吉
十一連中煌信長 之後冇抽 用小判開屋
等8月8先算

玩左一段時間
發現信長招技真係破格強
而家無打手，仲要唔小心冇左招獨眼龍

打地貓唔痛 練定隻擋刀貓食子彈

範圍技可以擋?

京御前 子守果d擋到 npc有
玩家唔知幾時先拎到 貴d有虎將 潮風呢d
最簡單就地貓用ねこやなぎ引佢打地貓
得主要目標最痛

仲有好多方法對付信長
大將貼竹束
用降攻降命中技
同埋混亂佢 降低出技率

我最叻就係用蜂須賀閃光彈瘋狂閃

果陣真係越有錢越有得玩
我都有改但唔係魔改
合戰贏到兩場已經係奇蹟

3隻都係槍....點解家康都係槍?

如果想玩織田係咪唔洗升武田,一個鐵炮一個騎兵

果時新手冇人權 錢係一切
而家人人首抽有煌
同埋魔改門檻低到極點
變左係考配技 類似POKEMON咁

冇衝突 玩哂兩隊
你勁既板凳越多 打活動越輕鬆
點限條件都唔大影響
如果貓場限足輕大將/馬大將 再唔係就限水呀 姬呀果D
搞到你出唔到隻第六天做大將

有信長唔錯
你問營運 WEB版家康N個版本都係鐵炮

頭3抽無煌係咪可以再刷過?

最好有1隻煌先開始
可以禁制重抽 抽到岩先開始去教學

抽左一堆珍同並,係咪要一隻一隻check d 技係咩,想搵個智勇

打智勇SEARCH

後邊果30抽洗唔洗抽晒?

有人盡抽煌 有人中信長就算
利申頭3抽煌秀吉 抽左一次十一連中煌信長就收手
而家留4次11連等8號

8號好似係貞德

宜家抽晒 得煌信玄 信長 re唔re好?

沒人玩信玄...我擦左n次都沒信長.....

我覺得信玄好勁WO
BUFF 坦得又可以幫擋 傷害都OK

想換左招騎射

大AC 秀吉 信長 上杉
剛剛刷左個家康 信長 信玄
邊個潛力好D

主要要睇埋其他極稀有冇好用材料

2個都冇
未來係2.0煌貓天下

信玄可以用到WEB版而家進度都一樣係一線勁貓

而家版本我會簡上面AC
家康麻麻地

下面果個唔要可以俾我

首三抽係咪降左機率？
幫fd一齊刷，兩個人刷左成個鐘都無兩煌
一煌開局之後又爛抽

因為秀吉好似都係麻麻地 但用落可以係咁閃 家康都係行行企企補下血 同埋私心幾鍾意信玄 所以好難揀

今晚睇下女朋友玩唔玩先

另外講句，個人見解
新手/冇咩諗法既玩家，只要大家可以穩定刷到曜日上級既關卡
其實大家係唔需要急住改呢樣改果樣
因為距離要打玩家仲有一段時間，
不如儲多啲資源，等啲老手、開荒者搞清條路先

秀吉其實改弱左
同WEB版比 冇左加爆擊效果
而且好多大神當材料改俾1.5 1.0貓
但係必降綠黃白 一樣咁強勢 打第六天 鬼島津 甲斐好幫得手

咁有愛行先啦
之後D煌既固有仲多功能

我FD都係咁覺得
同一開始比 難刷左
可能一問題SET高左

岩 反正都未開PVP
睇定D 主流係咩組合再決定都唔遲
同埋之後出左多新卡 個生態又唔同了

其實就係唔夠老手同開拓者打先會急住試乜試物

我玩左30分鐘已經決定唔玩往
等開荒者 先
同話唔定下個pool就出隻屈機2.0

曜日上級完全唔夠打 已經有煌上3 武田
有冇人教下點組隊配技

升下lv

你仲有咩貓
PO圖睇下

1.0 cost點貼好？

而家有煌信長 上杉 秀吉，
2.0補師(魔改完)，
好唔好拆秀吉招技落隻1.0度？

依家直接4煌隊好過

好多大神咁做
不過可以再睇定D先
1.0帶傳令 伏兵看破 喝破果D基本野 或者魔改降燈技

上杉+信玄+2.0奶+2.0牛若丸+1.0帶傳令果D輔助技試下?
信玄貼下守護,信義仁
上杉智勇兼備 策士之類加策既被動技
牛若丸原裝迅速/薄墨/貓小判都用得了 快過上杉就夠 唔洗升到迅速5

試都冇咩用最多只係浪費巫女
只有唔係兩招勁技貼同一隻 貼錯都仲有得救

試都冇咩野 用最多只係浪費巫女

除左我係信長唔係信玄之外，
全部同我而家個陣一樣，
而家諗緊將牛若招技過落隻2.0坦度好唔好，反正冇幾可出到貓小判，
放落隻坦度，淨係放-術防同飛身擋可能仲好。
一係就整隻全坦2.0，
再將 D buff技過去1.0度。

其實刷一次限時巫女，
都夠貼兩招100%成功。

想請教下 係咪最好一隻唔好有多過一個主動技？
同埋技既排序有冇影響出技既機率

可以試下 諗得過
想快D 8號開全國對戰
好多諗法 想撞玩家隊實戰測試下

核心果D貓 例如大將技 打手就一招主動就夠
其他 例如奶 輔助果D冇所謂

WEB版玄學 放第一格優先
買貓D人想鍾意買固有放第一格
唔肯定APP版點計 而家可以隨時轉次序

有冇巴打有tel grp 討論

有咩諗法
我睇起碼有7-8成都係4煌隊

好似冇

煌技過落低cost度，5隻打你4隻，
你話邊個贏？

咩呀 血多同高能力無敵架
你識條貓尾咩

我4煌1500血
防高攻高
睇下邊個秒邊個

加埋開波武田加攻
信長1個大招
你唔係煌貓都係咁先..

乜都唔鬼改，放4隻煌上去打住先，觀望觀望

岩

我得三隻煌咋

極以下係咪可以拎黎做肥料?

好多稀既固有技都好勁

Ios冇得日本卡課唔到金

唔好食左佢 用唔著就賣左佢
有五輪玉

巴打咁快就想課了?
等佢放新野入POOL先啦
btw收埋左好多勁技未出 唔知會唔會改弱先出

改唔改好

我指隻煌信玄

你指重覆?
同一招BUFF技意義唔大
當解降燈技咁用?

我指 改唔改技上去好
宜家先得守護 甲陽 同勇猛果敢

你想改D咩技先

梳
就係想問 宜家應唔應該改技上去 同改咩技

日課
果個10回實行 係要點？？

搭單問下 信玄同時配守護 信義仁 好唔好？

唔好 本身擋已經算高發動
遲d出必中 冇得擋個d 兩格廢哂

咁應該唔要邊招 我岩岩配左二招一齊
同應該轉咩技

想請問下早合換咩好
隊中已另有隊員帶 傳令 伏兵喝破

留信義仁同固有
第三招暫時冇咩好選擇
攻擊技麻麻 挑釁掛但係都係怕搶發動
如果唔係大將就馬迴眾穩陣

艷花
登用所 期間限定最底果隻1.5水
冇寫明 但WEB版係會加補技發動

我既話會
勇猛果敢 甲陽 信義仁

送巫女果個日任?
抽10次 友情抽都得

都穩陣 暫時都冇咩勁技值得改
兩招原裝 貼信義仁就夠

其實係食咩升LV好?並級個D?
同埋除左煌極珍之外稀並係咪唔洗留?

Thanks

貓巫女 曜日任可以打返黎
煌必留
留技岩用既極稀
其他可賣

36抽得2煌起手
點砌好

感謝巴打

原來係食巫女
係咪照返佢同屬食黎升

乜都唔貼既玩法 啲技都係留返起來好

煌信長+煌信玄+2.0奶+1.0輔助
仲有2.0是但

同屬多經D
食其他屬同冇所謂 優先升煌卡 EXP要食多D

頭先捉到勁唔勁

係咪大
係咪大概咁樣？

係 不過補血水貓一隻就夠
你可以入多隻盾/打手/輔助

thanks

而家唔多挑釁技
留住等出世白餅 山陰麒麟兒 毛利兩川果D出
中挑釁超高發動 能力大UP

想問下邊關多d錢,想升lv唔夠錢用

重拾返七八年前嗰種愛

好懷念呀，仲係未諗好搵乜換走信長招必殺

另外就係，留小判對魔改完全冇作用，連貓都唔齊改條毛咩

而家4喵80lv打夠6000貢同巫女等8/8

留小判係等出新野抽呀
魔改先用得3小判 3次日任賺返

有得抽都未必中，所以我前晚刷足5個半鐘

我最怕佢出限定/rotation咁就伏死

我仲有160淨想抽隻2.0風炮做大將都未抽到

極信長反而抽到兩隻，故事又送一隻..

都好嘅變得更似競技game睇配隊黎玩

我只係想抽D勁既極材料....
而家個POOL太少岩用 抽唔落手
睇佢8號個抽抽除左貞德果D仲有咩落POOL

牛丸個貓小判永遠唔出，都唔知有乜用。。

固有太高發動
再加上術攻本身發動唔高

255咗未？不過發動率同web版比好似有啲唔同

後悔升佢，但又沒2.0貓仔好用。。

3煌，信長 濃姬 家康....2隻2.5補好似有啲on9...

未啊，最搞笑電腦用都係不停出薄墨，大家不停互薄墨

術攻隊起手技黎講係好強 發動高到爆
首回必出? +好似有測白燈

研究緊將招技轉比2.0地坦騎，
砌信義仁 馬迴落去

慶次招大不便者貼落1.0cost有冇得諗？

想問下援護射擊應該放支援位定防禦位?
防點到15都唔係好出...我帶左3隻援護3都可以打3場出一次

想問下攻勳有咩用？ 係咪會令傳技升技易d？
你地會唔會升技傳技前 升材料貓攻勳先？

技能有寫系統(類型)
援射係守備類，放返守備位個發動率會高啲

同時，援射係有發動條件同發動範圍，要隊伍殘血同範圍內先會發動

係，但WEB版功勳會加打關消耗既糧，但而家冇。
不過相對應，手機版既回體好慢，所以...好冇帶貓去練呢，要諗下啦
(冇留意手機版有冇特技台子点前，呢招技係額外加戰鬥後功勳，練貓神技來)

咁係咪建議依家唔好搞升技傳技住，等下次更新先？

原來有範圍
唔該曬

貼 我都貼左隻1.0 大便 傳令 迅速

日日有巫女刷 唔需要等
想點改就點改

我係到諗，成班人玩煌卡
會唔會冇乜人用伏兵，然後冇乜人搞伏兵看破
最後，我地搞隊玩伏兵既出來可以大殺四方

全體伏兵技未出
高速鐵炮 術攻 伏兵隊
WEB版三大毒瘤

有啲野想請教

1.0風貓同1.0空貓，定位上有咩唔同；

雖然知道睇隊伍需求，但係1.0風同1.0空多數會分別去咩隊

屌，2.0做大將成Q日死，電腦成日推佢上去被圍...已用保護總大將陣

上左落1.0, 試左一樣出到

我想貼刀狩 諗左成朝 係大不便同刀狩爭扎

有攻擊技既，配大便比較好?
大便一出，成隊行動次序排上來，可以出成套COMBO

想問下加自己防守，技要陣羽定野之虎好

定馬迴，給總人將的

[img] 上3咁配技好唔好？

要最快就風貓 解降燈果D技會發動高少少
空貓喝破 弱化類既技會高發動少少
火地1.0就訓啦
都係睇隊伍整體 之後有幾招都要求齊5屬先最大效果
冇咩事都係風空為主

暫時幾好
術攻加傷果D被動未出 冇咩更好選擇
等山磡 鬼作左果D 術攻時其中一體大傷害既技出

馬廻係非總大將先有效
陣羽係發動技來，要發動先會加BUFF，俗稱綠燈
野虎冇用過，不過都係發動技來

自動加防，最簡單就係信義仁

如果想加強佢火力只可以靠隊友
牛丸招薄墨降白 金家康招狸老豆升白加傷

因為我有煌秀吉降綠黃白 所以刀狩降紅白
得返降紅有用 唔太抵
大便加攻加速 再加爆擊率
配煌信長如虎添翼

炒低佢先，即係風貓係搞自己友，空貓就搞人地

主要係咁
WEB版好多1.0風馬貼津輕右京
全場最快 必首發一回合御守 防狀態防降燈
降燈隊R哂頭 打唔撚入
要搏佢第二回合唔撚放

暫時冇咩好技
通用就信義仁 底力
撞得多信長咪上竹束

有邊隻1COST 既喵好用?

但我果隊已經有齊升五燈 同降白燈

刷左三日終於刷到想要起手
有d刷左冇用嘅放出黎分享巴打

我冇信長得兼信
Btw 燒討計白定計紅？

術攻 睇白
一係薄墨 一係刀狩 主要打走對面白燈
由其係打煌武田 白燈係術傷減半

謝謝巴打我攞左第一個

風既有隻稀狩野
固有獅子圖屏風 全隊拆一個降燈
而家其實冇咩所謂 之後會有更好

炮手用到既物攻技，而家有咩好揀

忍者二連苦無
連式銃 遠當 ...越後第一好似炮都用到

越後第一勁野來架

而家有D咩1.0風/空貓好用

範圍技 仲要降綠 算係咁

風貓稀狩野
其他是但 反正都係脆皮插件 識放技就得

原本以為得煌信長秀吉弱化左
岩岩先望到信玄都弱埋
信長3.0 變左2.5 算好左
彈正忠改名變上總介 打地貓傷害弱左但+混亂
秀吉 豐太閣 降燈冇左易出必殺效果
信玄 甲陽 冇左清2個降燈效果............

巫女 空 係強D咩屬?

空屬俾空屬食 月亮圖案果D

隻game有冇話首抽邊隻好？

頭3抽是但一煌 冇信長
之後33抽暫時就信長最好

有無煌秀吉出？

頭3有

我想改比2.5馬但發現成手冇隻同上杉好相性
2.5打手得上泉信綱有黃面

唔緊要架 如果唔係有技能/奧義要求相性好既話唔洗理
有兩隻兩隻小圈子咁就夠 好難5隻都各自相性唔好
之後應該會出HEHE屋 放2隻貓入去減相性差25
即係有機會冇變有黃,黃既變橙

其實可唔可以請下奧義同相性係咩 新手一問

定有冇中文wiki可以參考下

有D技同奧義要求相性好先出到

奧義 WEB唔洗自己整 去刷關跌一堆

想要第三個有齊三隻想要既 btw有人拎左了
邊位巴打拎左既 有無興趣換
1. 信長 秀吉 上杉
2. 信長 家康 信玄
都係抽左頭36抽

新手 想問下係咪開得？ 同埋請教配隊

4煌
同時你相同個隻中第2隻就好

4煌
如果你相同個隻中第2隻就好

火炮隊有第六天仲放唔放大便好?

我都想 係咪姐係開得啦

好正啦已經
追求完美起步當然4 煌

完美起手係3隻煌信長
第六天+3招上總介 幾多血都射爆你

可以放 大便最重要係黃燈
加行動速同爆擊 仲會測降黃加發動
紅燈當送既

岩岩測埋煌家康
=2.5版既極伽羅
WEB版係全體回血+解2個降燈
APP版得返解1降燈 補量冇特別
係發動好過濃姬固有

想問下我有無理解錯?

攻 攻擊力 物理技攻擊力
防 防禦力
速 命中 回避 行動次序
德 回血量 被回血量
策 奧義術攻 術防 術系技攻擊力

家康同濃姬都中左可以點

抽唔到極伽羅無補用

岩 可以補充下
速會影響埋異常狀態抗性
德高 奧義條會儲得快D
策 影響士氣負數果時既持續傷害 高策冇咁痛

所以營運唔敢放其他極水貓出黎
得小豆袋同政母樣
當材料/等佢改強

招守護要唔要好？ 有冇更好選擇？

都未出
唯一好用既得小豆袋 改落2.0到
或者登用所極愛姬都可用
極寧寧 政母樣會撞綠燈麻煩

可以留
自己損血多先易出補血技 由佢飛去擋刀
或者貼艷花

同時可以出2隻?定重覆強化D技?

改俾其他打手 三隻無腦輪住射
撞到竹束 刀狩果D收哂皮

竹束刀狩咩人有？

竹束 鐵炮減傷 並貓都有
只要你放隻地貓大將+竹束
刀狩 極秀吉有
對面有紅燈超高發動 降紅白

想問下點樣組隊,暫時用緊3煌+極真田

a)真田換隻1.5坦+1支援
b)濃姬換隻2.0補，真田換2.0坦+1支援/1.5坦+1.5支援

不過4隻上又冇話唔得

支援即係邊一類
同埋濃姬我見上面有巴打話貼艷花,我個情況係咪都適合?

如果升上杉 牛丸 馬隊 大將係咪用2.0風馬繼道三好過甲婓
補用2.5 登錄 加1.0傳傳支援

呢個陣有冇大問題？

想組炮隊 咁組可以？
2補 學左陣中見舞 海老 諗緊使咪貼小豆袋同活法俾佢

發覺煌信換走左早見落智勇會少左出技好多
感覺上唔換好D

想問下日課有個10回實行做唔到其實係咩黎?
送1隻奉納巫女稀個個

抽十次貓分扭轉蛋
你抽課金蛋果度向左右拉會搵到

抽十次
友情抽都得

有冇人信長3煌ac多?刷左3日都未有

成班已經開始改

友情抽返黎既係咪全部拎去賣?定係有D有用要留

自己睇下有冇材料你需要 冇就全賣
珍或以上=五輪玉+錢

巴打如果你唔要個ac可唔可以比我

煌濃姬 貼第六天魔王有無得諗？ 定都係驚搶發動

有得諗 佢都唔撚識補血既
何來搶發動

極織田信忠有冇用？

感覺呢隻game d 補師好小出招
利申用緊煌家康

我暫時同時帶煌家康+濃gay, 試過成場都無人補血...

家康算補得密過濃姬
隻補自己唔扣血就唔多願補

越聽越覺得濃姬除咗1500血之外好似無用咁..

我隻濃姬算幾肯補
反而有時帶多隻貼陣4既阿船就好少出補

同WEB版比 煌既技差唔多隻隻都削左
只有極卡技級數 甚至不如極

有兩個應該無人要嘅2煌帳號，隨便拎...

255功未 會加出技率
新貓上路經常普攻

其實我想搵一個開局係煌信玄+極武藏，想當分身玩，魔改招勇猛果敢同真田丸落去武藏到，睇下可以玩幾耐

而家只係術攻靶
另外咁多人有煌秀吉你仲想回避?

極武藏就係因為多左人用術攻
而且越來越多不可回避既物攻技
戰國第一美貌 豐太閣呢D太多人用 打玩家冇咩生存空間

我隻濃姬又幾肯補血
同埋想問吓城介殿會唔會反燈

如果佢冇損血 咁係你人品好
唔會 只反挑釁 平時發動低

多謝之前提供ac 既巴打 應該可以發陽光大了
可惜我抽唔到地圖補

我貼左發動次數幾好

巴打覺得 如果我將貓王丸減術防招野配落呢隻到好唔好？

定將貓王丸招貓小判整走好d？

可惜燈唔大
要中挑釁先明顯
可能APP加強左冇挑釁時既發動率

諗法係 盾+降燈?
整走貓小判你打算貼咩技先

仲未知有咩技好換 有冇建議？

暫時真係冇
2.0空貓 已有高發動既薄墨
最多都係帶下傳令呢D 解圍技...
暫時又冇咩加全體既被動

其實個溫泉一日收得咁少有乜用

改做燒討？

我通常流程 牛若丸 薄墨 上杉 毘沙門天 再下一次就城介殿

升來加里等級，解課題拎報酬

刷左咁多日終於開到局，求教學點排陣好？

直接4煌
就得
咩都唔好改往

用時間堆出神抽

有台子點前

4煌仲要攻手buff補齊駛撚排咩推哂上場就得

想請問下咁貼係咪太重
打10場未見過佢開燈技
定係唔需要燈技

食左2X隻智勇都上唔到

點組好

三煌膽配雙策？

補血覺得冇乜用，都係鬥快出上總介秒

PS: 煌信貼咗智勇

活動貓5.4%捉左廿幾次都捉唔到

其實有冇網教點玩？

唔用用3金上?

飛身擋子彈係邊招? 唔記得左
馬迴係咪要隊長先用到

守護 信義仁

睇住web版資料先 應該差唔多

啲金留返1C魔改食煌技好過啦

邊招比較好

信義加防，一貼就完，但材料貓相對少
守護冇加防，要升到lv5，但材料貓相對多

聽落好似信義仁好啲 又加防又擋 (如果發動%一樣)

已經開局的直接看最後吧，關於遊戲抽角機制

首抽
3+30抽，三煌以上開局
煌(信長)：織田彈正忠，目前最強群體物攻，重複可當肥料
煌(上杉)：毘沙門天，術攻，強但要有些觀念才組的起術攻隊
升燈降燈
煌(秀吉)：豐太閣降燈不解釋，強
煌(武田)：甲陽軍鑑，升燈角 + 坦，斟酌魔改
補師
煌(濃姬)：鷺山殿，地圖補
煌(德川)：征夷大將軍，地圖補
替代原裝地圖補：(極)阿市(小豆袋)，(極)北政所(政母樣)

目前來說物攻隊最不需要魔改跟觀念
所以我會建義開局 信長+秀吉+任意煌
(私心因為濃姬貓色所以選了信秀濃)
轉巴哈

我係上3 武田開左局， 想問二隻可以建議點改 ， 同點配合

新手岩岩玩
一開始做咩好?

冇得配合
豬肉隊

大便改落1.0到會唔會好低發動？ 係唔係改係1.5身上會好啲？

唔夠錢可以打咩?

發動麻麻

首發率30%到
但會反黃燈

題外話，我隻1.5榊原招檄文發動率仲低過1.0出大便...明明都放左守備位sosad

唔夠錢可以點

最快既方法，抽貓，賣曬啲冇用既
我而家抽到1x萬身家，開始覺得啲錢冇用

第1次合戰已有想法
4煌純輸出
補都唔洗直接秒對方大將

+1 好在冇起多2間錢屋
友情抽果D全賣 升LV靠食巫女仲好

同其他挑釁技比 檄文一向算低發動

點睇

未打過唔知喎

咁你諗往用咩隊打
應該都係打日本仔/電腦多

鬥快出上總介同昆沙門

正確
我諗往雙翼
雙總介

落隻迅整威嚇先手會唔會好啲

再黎武田做大將
秀吉降燈

武田已貼信義

8/8開里戰定開合戰呀
里戰冇電腦打嘛

我有幾隊，睇情況轉
H武田升燈、守護
H家康補、解燈
H猴打手
1.0大不便、傳令
1.5檄文

H武田升燈、守護
2.0補
H猴打手
1.0大不便、傳令
2.0越後二天

2.5打手
2.0補
H猴打手
1.0刀狩、傳令
2.0越後二天

西硬

爭扎緊貼唔貼真田既信義仁上信玄到

我得一隊
上總介
信玄大將
降燈猴
1.5補
1.0大便 伏兵發見

抽珍貓好過啦，信義唔使用到真田

補有邊隻做載體好？

貼乜技？

同
同我感覺如果佢係場場滿血
唔係好似舊時咁
補隨時係唔需要
直接黎多個2.5煌打仲好
同依個個個煌邊有咁多伏兵

想問 底力 馬回 陣羽織 邊個加既防係最多。想比活動2.0貓用

底力只有500兵以下有用
陣羽主動技 用慈愛/大將技益全隊仲好
如果係騎兵就馬迴啦

用緊佢

登用所換？

111防??????????????

艷花活法重疊到既咩？

唔疊 取最高值
只可以一招加回復力 一招加德值

過度性既野唔好咁高要求啦

唔好諗 唔好問 4煌全攻陣算啦

可能真係出咁多卡都冇用, 冇腦4煌車埋去先係王道
除非佢出1/1.5COST煌

一易話左
佢隻野111防
隨時比信長一炮變灰

話你知 現有煌卡2.0都少
只有水貓同地貓有2.0
其他煌清一色2.5 3.0
1.5極貓都唔多 1.0最多得稀

網頁依家邊隻煌貓最惡

最惡唔係煌貓 係極貓 點睇?
煌貓都係洗走固有 用極貓技
術攻極黑田兩兵衛 極南光坊 大僧正
物攻煌信長用瀧川左近之類
煌見到最多都係當大將咁用 或者1.5/1.0用煌技

簡單講姐係靠玩煌卡體質

跟唔跟WEB版出覺醒都係問題
而家擺明劈煌卡一刀 連最早期既弱煌都照改弱D技
仲會唔會俾你2500兵係個問題

1.5c想點

儲五輪換煌宮本好過

各1萬要儲到幾時
/之後隨時黎隻比官本更勁既換

有咩1.5飛身坦好用
岩岩升撚左隻上100lv先睇到佢係2.0 屌撚左出黎

1.5c 稀 榊原？

但係要半改升技

希望快啲有勁嘅1.5c 奶

想死呀
整隻1.5補都咁煩

WEB版1.5奶得稀

有冇小豆袋
貼上去 完

我想貼個陣中上去

諗住咁

細奶仆硬街
奶一定揀大既

你諗下
以前1000到上限 細奶就話夠
依家係1500
自己諗

第2轉
雙大奶
+信長武田
磨死流

想貼第六天比德川，大便比秀吉
但係德川20防都仲係好脆

我雙奶打唔死廢20回合最多和
如果一覺唔覺意對面死左1隻

啲隊整完冇得試，真係渡日如年

其實啲BUFF技會唔會疊加
好似智勇 女英傑 第六天 甲陽呢啲

大家覺得三管領幫擋個發動率點？
同信義仁比如何？
信義仁加防，
三管領減術傷，

而家有隻2.0地騎，
有5lv馬迴，同牛若招笛，
裝左三管領 但唔知效果…
出最強陣就唔係點擋，
同埋好快就ko大將，
不過隻1.0比人打到死都唔幫佢擋
打少兩隻煌貓就狂幫擋咁

大便同傳令係咪貼落去同一隻支援貓?另外想問1.5坦同1.0支援貓有咩好推介

巴打們覺得 大名傳最後果關三隻貓 織田信忠 呀國 仲有一隻唔記得。值唔值得用魚捉？

信忠我捉左
城介殿發動唔算太差 有反挑釁

呀國值唔值得捉？ 大谷因為我有上3 所以唔要

而家個個限時活動次次+40貢獻咁少 幾時先得黎打夠數

得返限時魚同巫女打
唔打牛丸 體力冇地方用

舞姬反燈+升1燈
還好 而家升燈技咁多選擇 你等到8號睇下限定POOL有咩抽再算

打完啦

而家先2000

有冇人知個事前登錄點拎同埋有咩拎？

我之前未開game已經登錄咗

已經送晒全體玩家

送真田丸素材，可無視

養生game

去買個4煌號好過

成功買左

比起web 已經易好多

選擇多左反而難揀

刷多幾個小號等8月8 睇下隻貞德咩料
反正用曬d體就無野做 養生

我大約明流程
4煌
講完
依家冇咩神輔助技5貓低C拎出去比人秒硬
同又唔係貴

台仔個TG有條友幾好笑
一開波嘈話冇交易所，唔公平呀唔好玩
然後啲人問卡，佢又講堆未出既卡出來，之後補句，但呢啲卡唔會出架，因為太強啦，官方點會出
跟手再話隻手遊似閹割版，條應同網頁版同進度先啱

睇到我 好在啲人都正常，冇俾佢啲負能量影響到

有人答左佢 大撚把冇交易既手機game
做到成行成市 呢類game 課金榜大把啦
交換所呢樣野係得既 大把game跟啦
btw 信喵app8月8先grand open
而家算試營業

有冇tg link

而家係咪已經冇人貼陣中Lv5

利申: 前Web版玩家，玩果陣稀卡已經係神卡，個個都魔改1c珍足利

有得簡都唔洗用陣中5
短時間內都有事前果33抽
點都會抽到隻水固有技既 唔會考慮陣中

到事前派到停 可能得返3+11抽果時咪有可能會用

我未有地圖補咪貼住陣中5出黎先囉
補人4xx 自己543過得去啦

我就係冇

可以點組

咁冇得簡都要用 雖然我都係陣5
主要弱在冇其他效果
好多補技其實只係陣4或者陣5補量+其他效果
全圖 清弱體 升燈之類但補量都係陣5同級

我想問首抽最勁係邊隻？我見到有宮本，我記得以前個時幾勁，但唔知依家仲係咪咁勁

全煌隊等8號

有煌信長夠打哂現有所有關
其他老實講垃圾黎 本身弱勢仲要削多刀
未刷就等8號出限POOL睇下有冇新煌
而家只係常駐POOL 之後應該中到你唔想再要

係咪有依隻就夠 本身以前勁個堆極係咪都變曬冇用 要依家煌級先有用

收手等新POOL
我都係頭十抽中信長收左手等8號
極稀技都有用 但而家個POOL冇咩勁技既 包括煌
所以留限POOL先抽會抵玩好多

信玄無左解燈好彩仲坦得
秀吉削左攻擊層面
兩隻2.5補係咪暫時未明朗

後面仲有好幾隻煌地 仲有2.0地
WEB版有解降燈都唔係個個用 見過唔點固有出黎貼其他既煌信玄
而家仲削左一刀 只係一隻唔綁大將普通升燈 慈愛之心同類

水既話 家康WEB版解2降燈 好材料
濃姬APP版 有人話發動好左d 但係貼2.0一樣收得皮
同埋而家冇打士氣既勁技 只係持續回血技
睇佢會唔會加強返

你咁講佢之後既煌張張都係網頁版1-2刀姐

咁煌信長落邊3招技

基本款
上總介 固有攻擊
襷早合 加速同雨天減攻少D
上面兩招本身有
第三招要快就早合5 要大力就智勇
要爆擊就必殺5+隊友大不便者
冇咩好貼就堆巫女100%真田丸

我就諗往加速
整到武田加攻
信長就出招

智勇料多到食唔晒
反而缺藥學/策士/信義

公廁智勇是常識吧

幾時先6000

有體就洗11話 洗完熄game 養生

屌你隻驚咁閪多BUG,行一步卡一次,真係屌你老尾

洗12冇一次捉到牛若丸，洗咗十鳩幾廿場

打到織田15關就開始做咩都好，做一步卡一次，仲點撚玩

利申ios

我冇事喎

但我出曬事 都唔知咩問題

我都冇事，iPhone 8plus

我係突然之間有事

我都冇事喎 LGv20

你地升技係咪巫女食到100%?
諗任升守護點知4升5得0.4%

重裝完GAME都係咁

冇用過，打算食煌/極技先用，但係而家未有好嘅載體

你係咪用左非地屬貓
升技要同招技同屬既材料
守護要用地貓材料
傳授就冇所謂

係唔係iOS太舊

我SONY Z3咁舊都冇事

岩岩CHECK過,我起碼都到10呀,佢話要8.0炸MA

同埋我係玩玩下就咁,我I6S+

啫係傳授冇分屬性 強化就有?
太耐冇玩
我記得功分同相性都有影響 唔知app版有冇

我發覺個問題係AC問題,我換左模擬器玩都係咁

究竟官方郁左我個AC D咩野

係 強化睇屬
功勳同相性都有加成功率
但係可以巫女解決

我仲入到game收資源 應該唔係死ser

我其實都唔係玩唔到,只係玩一次卡一次,然後重開GAME,我就會做到個一件事,如果一場要打5隻兵,咁我如果要打曬就要重開5次GAME

我唔知我係咪中左咩BUG之後殘留左D咩現象

我玩分身都試過，但唔知點樣又冇返事

你係咪擺左係到等就冇事

好多人都有事

因為分身來，所以冇理佢，重開左幾次之後就好返

守護轉乜好？先驅/迅速？

成堆技等貼

內助之功就算啦
本身已經一堆補血神技，仲要陣中唔難抽

27%傳左兩次就傳到

想砌多隊伏兵流
係咪風魔 + 佐助 + 幾隻輔助
配點有無教學?

今朝捉到兩隻牛若丸，招薄墨貼俾邊隻好

1.0

1.0有邊隻五圍OK

冇
風足輕 今川氏真好撚高風

上衫配雙焙烙+薄墨+傳令看破

術攻隊完成

9流術攻

薄墨+昆沙應該死嘅死、混亂嘅混亂

太理想
術攻問題係發動率低
你想連放
依個就係點解個個推豬肉隊原因
術攻要等
等到唔知幾時

最高1100傷左右

屌，魔改濃姬

有隻一模一樣

如果上衫換信長就仲OK
你睇多次第6天魔王
都係比人當豬肉咁打

未攞極信

未諗到點改信長

唔想用真田丸

等緊8/8

依隻魔改好似有得100%成功率
2你抽咁多1隻秀吉同武田都冇?

課左10000yen 狂中信長 唔俾秀吉我

要睇佢聽日出咩
同放心秀吉暫時冇咩用....
佢係降燈但冇降紅燈
都係個句
4煌隊上睇環境再調整

我想俾豐太閣1.0麻

但睇下聽日會唔會出2.0煌卡先

佢出卡啲順序會唔會跟網頁版

六隻煌信

點解唔等聽日先All In

我感覺聽日可能出獨眼龍

岩岩開服個時抽架

聽日出常陸

自己望下

煌武田表示煌信收皮準備

已留250小判等聽日陣亡棄驚

200小判表示食花生

300小判抽爆佢

而家都收到信長皮
你試下用隻地足輕 一意貓柳竹束5 挑釁佢 睇下打到你幾多血

足輕隊仲有招米五郎左 全隊足輕被動+100地

其實知唔知聽日出咩新野 推曬D圖留左D小判等抽野

冇講 有機會全新貓 可能WEB版照搬或者弱化版

上面
你覺得仲差邊隻未出?

左下角個堆

話時話，我記得web版，里戰好似係冇獎勵

冇 刷名聲做大神威威豬咁樣囉

陣5係咪高回過內助

內助=陣4

咁依家既奶多數都係過渡,其實都應該冇咩所謂

德川個招好似後期都有
佢補試手解降燈

活動個隻野其實有冇用

降白燈+傷攻加傷 好似1.5倍
而家傷攻未齊腳 但係必須留最少一隻

儲圖鑑嘅Game，實有用㗎

有無人入唔到game 錯誤代碼:0

隻煌武田貼天下無雙/河越好

入門任務頭領XXX果個係咩黎

有冇人可以分享下，差果個未做完

隻game洗唔洗刷首抽

睇你自己

幾時有新Pool

中午好似維修
跟往有掛

【ニャぷり！】メンテナンスのお知らせ 8/8（水）午後1時30分～午後2時22分までメンテナンスを実施します。 メンテナンス中はゲームに接続が出来ません。 お客様には大変ご迷惑をおかけいたしますが、ご理解とご協力をいただきますよう、お願い申し上げます。

仲未講更新細節

開頭3抽可以抽到岩心水為止

一陣維護完有新POOL

All in

【運営】ゲーム内イベントスケジュール 開始日時 イベント名 8月4日(土)23:00 ねこ場所「八月場所」 8月10日(金)14:00 夏休み合戦 8月16日(木)23:00 ねこ場所「『雪花の虎』コラボ記念場所」 8月21日(火)12:00 ねこ戦記 復刻版「毘沙門天の旗」

【運営】 ねこ戦記「毘沙門天の旗」 物語報酬 上杉かげドラ 元武将：上杉景虎(うえすぎ かげとら) ・注目の特技 虎の尾：【地】【守備】味方全体の防御力が上がる。鉄砲兵科からの物理ダメージを軽減する。

【運営】 夏休み合戦 報酬ねこ武将 畠山よしふシャ 元武将：畠山義総(はたけやま よしふさ) ・注目の特技 畠山文化：【風】【支援強化】味方全体の士気を上げる。かつ状態異常を解除し、耐性をつける。

66抽 殺呀

即係出邊隻

拎WEB版時間表出黎做乜尻

30分鐘後就知
但應該獨眼龍多

流料 WEB版野黎

係咩

柒撚到
見到8月4 貓場所都知唔對路啦

All in or nothing

如果66抽咁都唔中
咁我重刷算啦

完全新貓

首抽邊幾隻好啲？煌信長？

唔知新果隻咩技
但而家係煌信長最優先
一隻夠打哂現有既單機關

狗衝準備 仲有三分鐘

首抽最好3-4煌

俄羅斯女皇

好似有D雞

風貓總大將技降燈

俾下面十抽一次囉

仲衰過秀吉

武田+上衫+信長

十一抽收工

依家個pool冇左煌信

搵人開定post2啦喂

佢主線出個隻極道三招降燈我感覺仲勁

新煌幾c，我抽之前已經縮咗